作為一個環保人士我有啲建議分享俾各位

身為一個環保人士 我為環保當然係親力親為 所以我畀少少意見大家參考:
(1)我一條底褲最少著三日
(2)我扑野從來都唔帶套
(3)口交一定係環保吹
(4)打飛機射完精會直接食返入肚,唔會浪費一張紙巾

如果連呢少少四點都做唔到就唔好自稱自己係環保人士!

死左就最環保